其實大家應該唱埋中國國歌

成首國歌根本就係革命歌，完全適合依家香港環境
不過要認做中華民族
當有人唱就問佢係咪同意歌詞內容

起來！ 不願做奴隸的人們，Free China !

知己知彼百戰百勝

歌詞：

起來！
不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！
中華民族到了最危險的時候，
每個人被迫着發出最後的吼聲。
起來！
起來！
起來！
我們萬眾一心，冒着敵人的炮火前進！
冒着敵人的炮火前進！
前進！
前進！進！

有香港國歌唔唱
唱極權國家嘅歌做乜?

唱三民主義咪得

比對家更紅
有愛國人士出嚟先解釋俾佢聽
唔洗主動唱

人地冇三民主義
唱完撚理你
以紅打紅

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方不斷宣傳解放軍六四鎮壓市民信息
瘋狂播《血染的風采》，播到中共連150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

你一唱國歌藍絲就話你港獨, 你信唔信丫

唱你老母
我由細到大最憎就係呢首歌

咁佢地都係姐

文言文啲廢老識閪咩

佢地唱冇野, 我地唱就港獨架喇..佢地on9又唔係第一日既事